當初我做嘅嘢，佢做唔做到？

佢俾到新鮮感你，佢俾到激情你。
但你失眠嘅時候幫你一隻綿羊一隻綿羊咁數嘅人，係我。有時數到六十隻你就瞓著、有時一百幾隻，好記得有一次我數到三百幾隻先聽到你嘅呼吸聲，嗰吓數到我都眼瞓埋但係我好安心。
「從前山上面有兩個羊欄，第一隻羊由第一個欄行到去第二個欄，第二隻羊由第一個欄行去第二個欄⋯⋯」
數到第三百唔知幾多次聽到你嘅呼吸聲我好開心好安心，收咗線。

啱啱喺西鐵站見倒佢，佢唔識我唔知佢認唔認得我，我見到佢渡步我諗佢都係等緊你㗎啦 我唔想親眼見到你同佢，我等咗十分鐘先再上車。
點知一上車抬起頭見到你地兩個一齊望住部電話好開心，以前呢個畫面都係我同你身上。
到咗你落車嘅站佢仲坐喺度而唔係送埋你，而愛你寵你嘅我係送到你返門口 你記唔記得呀？

真係好虐心，望住第二個做住自己做過嘅事，我知道你已經抬起頭向前看，而我只係一個帶住頂綠帽嘅小丑。
唔知你喺啲細節位會唔會再諗起我呢？食你最鍾意嘅譚仔俾晒芽菜你嘅我、幾點都好唔會目送你離開西鐵嘅我、每晚瞓之前都同你講句「我愛你」嘅我、有時十二點都同你講新日快樂嘅我、鬧交會道歉嘅我，你會唔會記得？唔會 多謝。

現在的你已經能笑了，而我只能夠繼續傷心。

對唔住 又當咗呢度係5p叫春

人地都開始左新感情
你做咩姐你
有用咩

啱嘅 係我仲原地踏步啫

做我男友啦

佢唔會因為你打呢段字而返黎
叫春係可以
但要俾期限自己
諗下點樣放底呢段關係
自己有咩應該做
對自己好少少 學下自愛先識去愛對方

唔知講咩好，加油
時間會療癒你的，
祝你遇到一個愛你嘅女孩

樓主加油 努力走出傷痛 有朝一日新鮮感無咗嘅時候 佢就自然會諗翻你嘅好 後悔點解會做咁嘅決定 而你就同一個正過佢好過佢嘅女仔一齊 活得比佢好

巴打 要傷心就傷心飽佢 之後重新振作出發
作為一個同你一樣付出所有既過來人
應該諗下點樣增值自己 搵返個目標
如果你地仲有聯絡其實唔係無機復合既
不過帽唔怕帶 最緊要唔好返帶 向前看啦

快啲留個tg 好想搵人幫我放低佢

多謝你

你都係一隻羊呀？唔好走去第二個欄啦

哈哈 有目標㗎啦我 因為佢我仲搵到我嘅夢想 所以我都要振作 本身我無乜嘢 係尋日食完個譚仔 今日仲要撞正佢先想叫個春 明明唔再上心 精彩緊忙碌緊 點知係要比我撞到佢

夜媽媽整喊我

巴打 唔洗講野
比個擁抱你

睇到我有滴眼淚

我數綿羊你聽吖

你都係有故事嘅人

係啊，係做唔到咁點啊？
人地鍾意喎

咁佢鍾意嘅嘢 我都做唔到嘅

佢打波係好型好勁，但係可以型幾耐打到幾耐？真係估唔倒到俾人flirt兩flirt就受溝。

我願為手執搥仔揼多兩口釘搵多兩舊錢為咗我地嘅未來，但係你都係話我無未來好無安全感，有啲嘢係我俾唔到你定係你要得越嚟越多？

藉口咋傻仔
可能人地家底好你唔知幾多呢

佢分手嘅藉口係淡咗 而我後尾先知原來係我俾唔到佢安全感 話我唔嗲唔吊

是但啦，有分別咩？

如果調轉呢？
調轉佢做到你做唔到既野 咁你係咪會甘願放手？